移民只能自保

太多人為香港付出過
移民只會令佢地嘅努力付諸東流
點解到今時今日都未有行動成功過
要保衛家園只能抗爭

賣咗層樓，d錢放床下底，再申請明日大愚公屋

推